今年final year，遇到一個難題。。。

就係做FYP
所以求大家幫我做一做FYP問卷：
有興趣呢個topic嘅都可以一齊討論下

唔識規矩好難幫到你架wo

初黎報到 唔識規矩 唔夠再講

Done
不過其實唔係好清楚個topic係咩黎

Thx!!! 其實都預計大部份人唔知

推

其實你係咪淨係需要男仔幫你做survey?

done

Errr 你想要啲男嘅J圖？

Done

有嘅唔拘

唔知自己填緊啲乜算係幫咗你啦

D 問題多撚到

Ching 你fyp個題目咁冷門

算係自己有啲興趣嘅野

係咩 都係10分鐘左右會做晒呀

推 求大家幫下手

Dear Global Studies Staffs,
It has come to my attention that one of your students is promoting his final year project questionnaire with the use of adult content. Please advise if this is in accordance with the student code of conduct and academic integrity.

Please see attached screenshot for your reference.

Regards,
John Smith

樓主收到update上黎分享下

唔好玩人啦 fyp肥左要defer架

手下留情呀ching

係咪以爲自己好撚風趣

連登就係太多你咁嘅小學雞